而家先知中間管理錄利根川出左動畫

嘩屌！心諗正呀！
以前兩套開司都好撚正 今次冇死啦
但係屌！！！！睇左第一集個旁白咁撚嘈既 仲要扮撚哂野咁鳩叫

個觀感俾個旁白搞歪哂
諗番下如果用番原本個旁白，應該都會幾搞笑既

依個系列除咗賭都好垃圾

呢套同一日外出錄都好正

做左過半先知 ？

sor囉，冇留意到

你堅持睇完頭幾集
過左頭幾集就開始好睇
頭幾集拖戲拖到唔知佢想點

睇到第三集好撚諷刺
利根川做緊焰燒土下座o個時記唔記得自己用過塊黎烤肉